藍田露撚男

屌你老母
咁撚細j 你都敢露？
仲要係學生妹面前？
好心啦你啦 又細又軟 就收埋係屋企
唔好丟人現眼

唔好俾我見到你呀 撚都踩爆你

Hi

各位藍田人 認住條撚樣
經常出現係交通交匯處 去搞簽證條路
貼住石牆 隻手古撚怪怪

就係佢！

有冇圖

好熟呀，hi你老母

條女嚇到喊呀
唔好俾我見到！

負乜撚評呀？
垃圾港男就係你地班撚樣呀

走去踢爆佢條j

得把口

以前同班FD係西九龍中心廁所都見過露撚男 仲要笑撚住望你

我去到走左啦

屌你老母！

下次見到就一野揸撚住佢春袋，同佢講想唔想知我平時點打蛋

真係傻的嗎？
自己係屋企打飛機啦

讀撚到傻左

直情要整個打蛋機佢試下

冇圖？

佢老竇老母真係生舊叉燒好過生佢

你去捕下佢囉